In subreddit: thanosdidnothingwrong

Title: Since being banned doesn’t affect the subscriber count, we must agree to unsubscribe if we’re snapped by Thanos.

Body: 

Q: What do you think?
A: There should be a reddit trophy for getting banned/spared

Q: There should be a reddit trophy for getting banned/spared
A: /u/spez pls

Q: /u/spez pls
A: /u/spez I’ve come to bargain

Q: /u/spez I’ve come to bargain
A: /u/spez I’ve come to bargain

Q: /u/spez I’ve come to bargain
A: /u/spez I’ve come to bargain

Q: /u/spez I’ve come to bargain
A: /u/spez I've come to bargain

Q: /u/spez I've come to bargain
A: /u/spez I’ve come to bargain

Q: /u/spez I’ve come to bargain
A: /u/spez I’ve come to bargain

Q: /u/spez I’ve come to bargain
A: /u/spez I've come to bargain

Q: /u/spez I've come to bargain
A: /u/spez I’ve come to bargain

Q: /u/spez I’ve come to bargain
A: u/spez I’ve come to bargain