In subreddit: SubredditDrama

Title: Things are spicing in r/gatekeeping up after OP gets offended about a joke about football fans being gross.

Body: [removed]

Q: What do you think?
A: That title is killing me

Q: That title is killing me
A: Please don't /u ping users in SRD.

Q: Please don't /u ping users in SRD.
A: My b, I fixed it. I thought pinging was ok if it wasn't mean

Q: My b, I fixed it. I thought pinging was ok if it wasn't mean
A: thanks!

Q: thanks!
A: Am I allowed to ping *you* in this thread?

Q: Am I allowed to ping *you* in this thread?
A: Yep, reddit admins and mods of this sub are exempt from the rule.

Q: Yep, reddit admins and mods of this sub are exempt from the rule.
A: Hi /u/spez, hope your weekend is going well. It's been a relaxing one for me. Just saw my first Broadway play :)

Q: Hi /u/spez, hope your weekend is going well. It's been a relaxing one for me. Just saw my first Broadway play :)
A: Iâ€™ve had a great weekend, indeed. Hope your show was good!