In subreddit: wholesomememes

Title: Wholesome wolf

Body: 

Q: What do you think?
A: # IS THAT AN [IFUNNY.CO](https://IFUNNY.CO) LOGO I SEE?!

Q: # IS THAT AN [IFUNNY.CO](https://IFUNNY.CO) LOGO I SEE?!
A: You know it

Q: You know it
A: We don’t do that here

Q: We don’t do that here
A: He’s been on Reddit longer than you. And if the memes funny just enjoy it for what it is

Q: He’s been on Reddit longer than you. And if the memes funny just enjoy it for what it is
A: Well I’ve been here longer than all of you so I’ll be the one to say we don’t do that here.

Q: Well I’ve been here longer than all of you so I’ll be the one to say we don’t do that here.
A: I’ve been here longer than all of you, so I’ll be the one to say we sometimes to that here.

Q: I’ve been here longer than all of you, so I’ll be the one to say we sometimes to that here.
A: Amateurs

Q: Amateurs
A: Cute